[有直播] 26/3 - 18:07 - 亞盃外 - 台灣 vs 土庫曼

直播Link：

場地: 台北田徑場

日籍教頭黑田和生在台北田徑場祭出4-4-2陣型，由吳俊青、朱恩樂組成雙箭頭攻堅，「台灣一哥」陳柏良被安排在右中場

中華隊大門由「大頭」邱育宏把關，後衛由左至右依序為魏沛倫、陳庭揚、殷亞吉與隊長陳毅維，左中場排出效力於中甲北京控股的陳浩瑋，中場中路由同屬北控的溫智豪搭配昔日北門高中老同學林建勛。

= 支持台灣
= 支持土庫曼

我島

442

中華台北首發：
18邱育宏、15陳毅維、5殷亞吉、4陳庭揚、16魏佩倫、17陳柏良、12溫智豪、9陳浩瑋、8林建勳、11吳俊青、20朱恩樂

1807

中華隊旅外好手陳浩瑋的親友團從花蓮趕到台北來加油。（李弘斌攝）

afc官方咁寫

土耳其朱恩樂歸隊

中華隊大門由「大頭」邱育宏把關

又大頭又廢鳩

我島主場威力

狠狠教訓台仔
等佢地唔好又打J話超越香港

土庫曼勁D定香港勁D

土庫曼勁勁

07年嗰時土庫曼勁啲
16年本來同香港友賽，但係土庫曼放咗飛機

真係1807?

唱緊國歌

貢實大炒台灣

係喎, 唔記得佢地驚左香港

仲多人過香港...

唱國歌佢地仲講野
Respect?

台灣都有入藉兵

火槍兵、我島杜奧巴、陳柏良、哈將

霸氣

對面都係鳩鳩地

勿燈

TKM個龍

又來料

打氣聲幾勁

恩樂勁喎

收音唔錯

d草好深

台灣禁住黎抽

火槍兵、我島杜奧巴 係邊個

朱恩樂,吳俊青

好勁

贏唔到我屎水淋頭

現場都幾多球迷下

cap低先

土庫曼好廢

草好厚

用生命來護球

目測至少5000

我島前面幾個唔錯，甚至好過kim教既港隊，不過後防好炸彈feel

我覺得佢地係門口狗黎，世盃外作客打關島都輸，但係主場拎到好多分榜尾上返第三，對伊朗都搶到分

十年前同香港打，作客都係hea住和，返到主場先全力撚狗咁撚

屌

又派

兩閘廢撚度

屎水準備好未

大頭

話口未完，連輸兩球

我島肥邱又俾運氣逼害

前場中甲級數，後場港甲級數

一睇直播就輸兩球

.....

狗保會點寫呢場波呢

我島大頭

後防

點解華人踢波會咁撚屎 話哂加加埋埋都十幾億人

兩次都輸右閘啦

台灣講波佬：糟糕！哇！

陳庭揚標波唔跟人

前場甲組 後場學界

我島亞洲盃夢碎

台灣比村短燈撚左死

50%機會晉級

狗保

哭泣聲絕無意義

去踢波唔撚睇喇

屌你老母垃圾波

台灣支籤好似好過港隊

好過n倍

你地加油啦唉

台仔領隊袋支水喺褸袋

如果有陳昌源carry個防線應該好D

左手邊正妹

好少少姐
北韓高巴林半班
新加坡同大馬半斤百兩
係pot 3黎巴嫩>pot 2土庫曼

技術一般
但身體質素幾好

好好多

yes,有新加玻ma

一諗到幾日後到港隊好似我島咁俾人抄

角球個鏡頭好怪

個鏡頭好on9，一有攻勢就用斜鏡

唔該廢kim唔好再性幻想大打進攻足球
當對面係支那卡狗咁守算啦

比你諗到就唔係金教練啦
Kim sir好野

垃圾台狗
當年香港主場對土庫曼都唔洗輸

咪笑我島，遲幾日笑唔出

12碼

我島火槍建奇功

咁都r到碼

陳柏良 1-2

D台妹好興奮

下半場反cup

我島gogogo

D旁述好high

土庫曼辣殺

燈

土庫曼入完兩球就完全放鬆

熱褲台妹

隻熊係做乜鳩

我島
業餘波係咁

台灣攻到近禁區就踢得好亂

有咩問題 又玩血統呀? 睇下外國啦

出曾志偉啦

香港入呢組就正啦

當你覺得港隊掂既時候 佢就會衰俾你睇

yes
pot 4有馬拉d柔佛兵

8月世大運

屌, 咁不如同印度/巴勒斯坦交換咪更好

右2ok

土庫曼呢隊垃圾，唔敢同香港踢

kiss cam

皇天擊殺kiss cap

我喺現場睇緊

yes

香港應該學下kiss cam啦

不了

係咪想趕走埋果DD咁多既癡線佬

跟著場場見到BB同佢條女

東網場場都有影女呀

之前bigbang香港演唱會有 不過體育賽事未見過

波衫齊章齊字

3:1 already

sor,眼花

癡線佬互咀

無曬人

唔掂喎ching

sor得球員情侶入場睇波

好ar,香港呢組最差

越位

offside goal

打得丁多

咁都唔撚入, 天滅我島

爭食

香港呢組對手我覺得同上屆烏豬UAE越南唔差得遠

我是哈特利膩膩 陳浩瑋聽說100公尺跑8秒5

2398人？

快過保特

聽唔清楚，但一定唔止

我島上呀

own goal

咁樣烏龍...

青天白日

收左錢

進攻係唔錯
防守真係好撚廢

Own goal , 條友好慘

右閘on9 換on9

傻閪換傻閪

天亡我島

土庫曼個21號同8號禿頭佬唔錯

台灣冇右閘出聲嘛
借隻金井比你囉

7號仔真係

台灣右邊真係太廢啦

溫緊書冇睇
村短洗唔洗屎水淋頭

要，咪走數'

紅

土3:1台 ft

🇹🇼1:3🇿🇲

咁都有7、8頁

夢碎 兩日後係咪輪到小腥港夢碎

🇹🇼1：3🇹🇲

雖敗猶榮

超過6000人

就係差陳昌源

直播質素完全屌打垃圾東網
人地龍門後都凝聚到歐查屎，仲男女老幼咩人都有，反觀香港都係得廢伯同痴線佬多

yes,陳昌源超勁

6-7支cam

D台灣人連界外球都唔知係咩都會入場打氣

呢個真，我後面條友問左90分鐘咩叫越位